吹撚到雲迪積克咁勁，點解金球獎唔比佢？

阿古路狂入150球 金球獎又唔比佢?

美斯條仆街累我無世界盃

係都比沙拿先

阿古路上場腳軟

比美斯屌到腳軟